打打下字無啦啦唔知做乜成個發送版面消失咗，依家成篇嘢冇晒

你平時唔交功課都係咁講架啦

有用grammaly既話有機會中BUG

咩感受

好似咩都冇晒咁

好慘加油啦